大家買通常係邊度買t shirt?

除左u記
大家通常係邊度買t 同埋啲t通常係咩style

淘寶

GU 同U記
純綿淨色tee , 舒服到不得了

多數take 5

有錢人

Jack wills

Giordano
Baleno
一字記之曰：平

Uniqlo

Cos

lm

Graniph jp

urban outfitters

Superme

Balenciaga